有冇人仲未有外國銀行戶口

Monzo又要英國住址
緊急法之後，就算撳晒啲錢出嚟都變廢紙

開緊德國銀行戶口

原來開離岸戶口要150萬